清真寺個人睇法

差佬完全係試緊社會底線，今次唔推上國際，下次沖入佛堂教堂都得😡

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

試咩鳩 一早過咗底線